多謝豹哥！

4日$500上20萬

可以搵到幾多次yoyo

我跟佢一個月 住緊貝沙灣

跟多半年可以收購領匯

樓主可不可以教我搵錢

包起黎玩

其實溝左佢 都幾化算

當玩一次sm套餐一千蚊
溝左佢 可能要用d錢
但遲下晚晚玩 私有化
玩十晚都一萬
晚晚玩 仲要玩到天光
少數怕長計

仲要4日，我4分鐘已經輸20個兼上埋lFC準備跳啦，多謝豹哥，如果咁準仲要賣料，其實D人何必除褲痾尿

想問photoshop 除左可以改波飛，可否改六合彩飛?我想話賣六合彩料，有乜得諗?

我都見到，但入會要七千幾八千蚊，又話五日上吾到二十萬會退返個本，唔知真吾真

好多人貼相話賺到大錢 唔知有無改圖